老老實實 恒管first hon有冇用？

如題

冇

因人而異

第一份工可能有小小用掛

唔知你笑乜啦

讀書既野個個目的唔同

政府工就全基本上係大學都一視同仁
升學就睇hon 話知你hku 定恆大開大

理論上 係恆大讀到first hon個人認為會比其他u既first hon更勁

因為恆大成績唔拉curve
過到3.5條線做first hon姐係你超過有一半學分係拎A 4.0

而拎A係85分以上

利申：恆大仔

Ching係咪好pound of 恆大 ？

鐘意你簡而精 同上面班飛機撚講野好攰
Dse讀到30分 成班小學雞咁
又唔睇清楚人講乜就屈人打飛機
一問佢地何得何能打飛機 潛晒水

讀到大學都無用

未入都估到有咩comment

幾時變左恥笑post

又黎 你地肯quote晒成格未
我講埋今次
理論上恒大 first hon勁過其他u first hon
因為恒大唔拉curve

唔知你了唔了解唔拉curve係點
但我就知道好多時你表現普通 整體差 你都可以上到a range
就咁簡單

屌 變潮文

你唔好咁啦，我唔想再比人承基話啦，停啦好嗎?
p.s.恒管人

u should pound of your school

恒樹鯨呢三間d人都唔多正常

乜撚野承基呀...唔好睇咁多韓劇啦

真係抵你讀恒管

人地first hon勁撚過你三大 fg 18k

唉咁都有得笑
啲恒大仔好鍾意衝出嚟認屎認屁

HKU 都唔拉 curve ，得水平參照

老闆同HR撚知你拉唔拉curve呀 HR見到你cv填啲唔識嘅「u」都screen走你啦痕大仔

first hon咁勁...

潮文